---
title: "DF64グラインド設定"
description: "コーヒー豆の種類、焙煎レベル、年齢、適量のバリ、個人的な好みなど、非常に多くの変数がコーヒーのダイヤルインに使用されます。そのため、素晴らしいカップに決定的な価値を与えることはできませんが、私にできることは、まともな出発点を与えることです。"
summary: "コーヒー豆の種類、焙煎レベル、年齢、適量のバリ、個人的な好みなど、非常に多くの変数がコーヒーのダイヤルインに使用されます。そのため、素晴らしいカップに決定的な価値を与えることはできませんが、私にできることは、まともな出発点を与えることです。"
date: "2022-10-12T17:35:28"
aliases:
  - "/ja/df64"
  - "/j/df64"
toc: true
category: "food"
---

## スプリングの位置合わせとゼロの位置合わせ

各 DF64 はわずかに異なるため、セットアップを行うことで、後で数値を関連させるのに十分な距離を保つことができます。

最初に行うことは、DF64 をセットアップすることです。これを行うには、[YouTube の Caffe Martella Singapore のビデオ](https://www.youtube.com/watch?v=GJuzz9NXKJY)に従って。

基本的にやりたいことは次のとおりです。

> グラインダーが接続されていないことを確認してください

スプリングの位置合わせ:

1. グラインド調整ホイールを緩めます。
2. 投与漏斗を取り外します。
3. スプリングを取り外します。
4. スプリングの周りのシリコンジャケットがスプリングの底と同じ高さになっていることを確認します。
5. スプリングを元に戻します。シリコンジャケットがスプリングの底と同じ高さになるようにします。
6. 投与漏斗を追加し、グラインド調整ホイールを追加します。

ゼロを揃える:

1. バリを手で回せなくなるまで、グラインド調整ホイールを締めます。
2. バリが回転し、かすかな引っかき音が聞こえるまで緩めます。これはゼロです。
3. グラインド調整ホイールのグラインドマーカーをゼロに合わせます。

## グラインド設定

個人的にはミディアムライトローストをよく飲みます。より濃いローストを好む場合、これらの数値のほとんどはわずかにずれます。

### トルコ

> #2

始めは強く、家でトルココーヒーを作ることはあまりありませんが、#5 前後で十分なようです。とても良いので、長期的なメンテナンスについてはわかりません。目詰まりを防ぐために頻繁なクリーニングが必要かどうか。

### エスプレッソ

ほとんどの場合、私はリストレットまたはノルマルのいずれかを行います。ルンゴは主に完成のためにあります。

#### リストレット

> #7

私は魔法を本当に楽しんでいますが、今でもノルマルは私が最も頻繁に作るエスプレッソのスタイルです。そのため、私のリストレットは特定性に一貫性がありません。通常、通常のグラインド値を使用して、数クリックだけ減らします。

#### ノーマル

> #12 -> #10

これは、さまざまなグラインド設定があるため、私が最も頻繁に作成するものです。私がコーヒーを飲む割合とそれらがどのように老化するかを考えると、バッグの最初は 15 が完璧ですが、最後に向かって同じ抽出時間を得るには 12 が必要です。

#### ルンゴ

> #5

これはリストレットの逆のケースです。ノーマル値を 1 または 2 増やします。

### モカ / Nanopresso

> #30

エスプレッソマシンを手に入れて以来、どちらのタイプのコーヒーも頻繁には作っていませんが、行ったテストでは 30 が良い出発点です。

### サイフォン/ポアオーバー(V60)

> #55

私はサイフォンとポアオーバーに同じグラインド設定を使用するのが好きですが、サイフォンよりわずかに細かくポアオーバーすることも珍しくありません。

### フレンチプレス

> #70

#70 は、シルトがあまりなく、おいしいものを得る場所について正しいです。コーヒーを他のレシピよりも長く淹れなければならないことがわかりました(多くの人は約 4 分と言っていますが、私は 10 分待っています)。

### コールドブリュー

> #90

これは水出しのスタイルによると思います。私は 1:8 の比率で行う傾向があります。より広い比率の場合、フレンチプレスグラインドのようなことをすることもうまくいきます。
